話說琴晚大球場差d開拖

有個男人就同班fd坐中前排就一路企係度
後面班人就屌佢地阻住 叫佢地坐低
跟住嘈到好激下

其實入得場睇波就預撚左成場企係度架啦
要坐唔返屋企睇？我唔明屌黎做咩

D櫈又係既
冇人坐又係到阻住哂

仲要嘈到保安過黎 之後個個企起身，條友柒到潛哂水